Учебные проекты после прохождения Karpov courses - поток от 15.07.21
Каждый проект расположен в папке "№ Название". Нумерация соответствует последовательности выполнения работ при прохождении обучения
